﻿"Доставка по областям на карте" дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)

Поддерживаемые версии OpenCart: 3.x

Модуль позволяет настроить доставку в зависимости от координат адреса доставки.
В системе администрирования на интерактивной карте можно нарисовать разные области,
и для каждой области указать ее стоимость доставки.
Если координаты адреса доставки во время заказа попадут в одну из областей на карте,
то стоимость доставки будет той, которая соответствует этой области. 
Географические координаты адреса доставки модуль определяет при помощи сервиса
Геокодирования от Яндекса.

Приобретая этот модуль, вы приобретаете право его использования на одном сайте.

ИНСТРУКЦИЯ ПО УСТАНОВКЕ

1. Распаковать  содержимое  архива. Содержимое папки upload из архива
скопировать поверх структуры папок сайта.

2. В системе  администрирования  в разделе "Дополнения - Доставка" должен появиться
модуль "Доставка по областям на карте". Его необходимо установить.

3. В разделе  системы администрирования "Система-Пользователи-Группы
пользователей" для группы пользователей "Главные администраторы"
необходимо  отметить  галку  "extension/shipping/maparea" для просмотра и
для редактирования.
